仆你個街, 快撚d全民派多$10000

初選投票結果公佈(直播)